[ViuTV又酒又宵夜]星期一2330-0000 有酒今晚吹 (7)

【技安+IRONMAN？！🙈】
全新晚吹《有酒今晚吹》今晚首播！
被維基百科譽為「小霸王」嘅 Eric Kwok，
飲醉酒之後仲會進化成技安😈
今晚11:30，一齊聽吓醉酒mode嘅Eric 仲有咩料爆！
#Penfolds #PenfoldsWine #PenfoldsBin #晚吹 #有酒今晚吹 Eric Kwok 郭偉亮 娟姐 Florica Lin 詩詩酒樂園 CC Wine Voyage 強尼

黃金蛇勁charm

個個醉晒輪stephy

lm

黃金sir當年都拍過四葉草

每一晚都飲

大家都係二代 點解黃金型過廢的咁多

娟姐去左邊

咁瞓

SS到底有幾想飲酒

個一幕6分鐘爆po真係好經典

一識就好fd通常都係bitch先會咁講

好正

拍大叔的愛

啲腸fing嚟 fing 去

酒鬼

無睇一排 娟姐呢

律師咁飲法唔怪得個肚腩咁大

定輪傾先啱

俾晒機會都唔表白 垃圾！！！

Ss好勁

唔知力圖仔仔有冇一齊飲

輪固定

再俾poki造假新聞

輪呀波

方個夠ss 抽

想睇貓咗嘅SS

好想攬

ss似嘉賓多過做主持

Poki條pk

可能力圖仔仔要同家瑜飲

感覺佢完全係做返自己

根本就係 仲要客串都勁多戲份

咁啱呢兩集嘅嘉賓都同佢有關

諗到塊臉仔紅扑扑就...

港台要喺 ViuTV 賣廣告

應該個個台都有

佢都算肚腩大？

吉澤明步

余香妹勁飲得

Smoke beer

應該係
仲要係sell佢地自己野

腸仔正

Smoke beer 幾正咁喎

又係chris 12

有野爆

有野同stephy傾

fing下fing下

家瑜我地都要叉電

之前rthk 個廣告唔係咁

唔知電話真定假

咁33真心正嘅

33豬

都唔平㗎

33

本身安安同33都有感情線

呢隻咩啤酒

應該真啦

睇ig肥仔好似有同史達肥打牌

強尼成口野食

點知比ian.......

唔係話其實有call過畀佢咩

真架？
但套劇完全無show

唔係一齊打

係喎 QK係因為安安先入力圖

真㗎
肥仔好似搵stephy做造星3決賽評判

193讀fashion 咩？唔係心理？

唔同內容姐

全尼今集條眉真係........

係係cut走曬 不過仲有少少

香港點拍恐怖片

係 fb Zoe承認佢搞錯咗

開始～開始有心跳

好似話有拍到但cut左 有某啲劇情都見到33啲表情係似鐘意安安

打牌係家瑜同屋企人打tag肥仔
但力圖live肥仔有即場打過俾家瑜
所以應該係真

生化壽司

荒廢地方拍喪屍片
biohazard 1

佢誤會咗

安安呢個look好似順眼d

應該係呢個

得罪化妝師系列

都係醜

跟彭導學做戲都做得啱

cut晒
qk同固定講要介紹安安比佢識先肯入力圖

個化妝師飲醉左

本身套劇都似qk對安安有意思嘅
但最後剪到怪怪地
後尾有fans係193live問
佢話本來有但cut咗

石修仔

同家姐比都係有距離

Sam幾有諗法
似肯捱無二世祖裙腳仔嗰種feel

香港大把都市傳聞，求其拎個出來發展個故事出來都得啦

真係幾靚

事實嚟

6C: 飲得唔夠多

不過貴咗啲

詭探電影版

唔好啦

性格好似幾nice咁

Zoe順眼左好多
不過青春呢句...

真

石修而加最出名係咪嗰個一滴兩滴催眠大法

越睇越靚

細細個睇你

Sam原來已經41

6c好意思話人
人地就凍齡，佢自己26歲好似36咁

牙Sam宜家仲可以做廿幾歲嘅角色

黃金sir真係好young

MAG!!!!!

mag

Mag

仲有娟姐
以為佢三十幾 點知先三十

臭雞6c

keep得勁好

條裙係娟姐啲style嚟

好想再睇黃金做戲

男排佢同stephy自己做返大學時代嘅自己都冇問題

邊似 36 呀

石仔以星二代嚟講幾貼地 好charm

真係唔似

但個頭有問題

係個髮型出事

ss已醉

其實黃金sir都幾慘
入tvb做親都係下巴位角色
最記得有套劇係咁俾陳國邦撚狗咁撚

諗返起都笑咗

最記得佢有套做万刀甲阿哥定細佬

冇睇幾集轉左呢條姣西即刻唔想睇
還我娟姐

笑咗

細個好多人覺得万刀甲比佢更似石修個仔

佢好討好viu可唔可以再安排

睇牙Mag了

万刀甲不了

大大塊面豬登

開波

隻酒個色幾靚

乜乜Sandy

飲jolly shandy飲醉

Mag個肩好白滑

我飲幾罐jolly shandy就面紅

成個人都好白滑 白到反光

好賤呀6c

令女左好多

你最初面紅 現在雙眼通紅

飲咁多

冇咩分別 佢樣冇點變

act like 正常人

林寶堅尼

女人味

啲造型令到佢靚左 sharp左好多

支飲筒會溶

支筒溶啦

點解會信左

好撚on9

都係鐘意佢初出平陰 歌都係鐘意果個年代

三秒

可唔可以每次節目介紹酒都話比大家知係邊度買

你細個係咪鍾意睇domo仔

佢真係乖乖樣

有酒今晚吹啲friend

又飲

有節目有林曉峰
唔撚睇了

我都想知岩岩果枝 miss左

記低佢google/去酒舖搵啦
無廣告費點會咁幫佢sell

又有33

6c品酒個動作真係好靚

6c真係好撚正

有d餓

6C好正

紅仆仆

今集冇咩野聽 係咪本身牙mag同佢地唔熟

想食牙Mag煮嘅嘢

6c: 烚下菜都算係咁

mag把聲好易認

Mag好住家好正

真係好痴心

係咪sheldon

好sweet

不如唔好品酒啦
轉講星座啦

全尼真係成個怪叔叔咁
唔可以唔飲㗎~

口爆魔法

6c勁迷信又星座又水晶

睇佢地飲搞到自己都想開返支

星座

CC active左好多
唔剩係做解說員

隻隻酒都話果香 咁提子釀出黎既實係果香架啦

11年了

真係鄧佢唔抵

坐近咗

但mag中間停過幾年

而家的cctvb真係人材墳墓

第3枝飲過 500零蚊 係幾正

女歌手競爭好大 仲未計有條友死唔斷氣 咁可以點

11年
當年睇無諗過眨下眼快到

有新歌了

係囉原來都已經咁耐

same 好鍾意聽

有心留意嘅話
男歌手同組合競爭都大啦

今年12啦

6c恥笑全尼

深愛著你

男歌手老屎忽退得7788 係CD前幾年走左出黎爭姐

3月先出喎

應該都係

全尼又唱歌

伍仲衡xsukie S
全尼唱歌

全尼唱歌

唔通仲有多首

全尼又唱

強尼

下集不如一邊飲一邊唱做一個鐘啦

jm9石詠莉老公變左伍仲衡

下集有全尼live

全尼又show quali

佢咁講唔係似成個prooject咩

係咪拍完chill club 過隔離飲酒

歌唱比賽冠軍

屌

同娟姐無咁夾

講緊上一代果D 春卷退少少之後就紫色頭上 之後春卷又上返
Eason 基果D 13年好似退哂

就係上一代退曬先競爭大咋嘛

競爭大都起碼叫有得爭下 鳩pakho都攞過男歌手啦(唔係CCTVB)
有老屎忽既話只係落場爭第3

最尾字幕有鳴謝酒商sponsor, 但未必果間最平

樂壇欠全尼一個交代

睇全尼唱歌了

睇6C了

為咗睇強尼唱歌先睇

當然

屌頂唔撚緊 要瞓先

酒精敏感
係唔係唔飲酒就會敏感

酒一再沉溺

正

唔知佢對奶敏唔敏感

佢話佢對奶敏感就話

屌俾你快過我

點解唔係兩公婆一齊上

weak

今集有啲chur

食緊台灣鳳梨好撚正

而家冇晒帶酒環節

留返舊比我OK?

屌你 找數呀

MJ式

假到制作組都頂唔順

6C想睇除衫除褲

同電視個樣爭咁遠

pm

假嫁啲……

蘭桂坊咪蘭桂坊 屌

咪係 又唔係人名

強尼快啲唱歌啦屌
對2個嘉賓冇興趣

黎啦黎啦

全尼要唱歌了

扮矜持咁

強尼
佢地係咪愛到入城大也分開

人假奶都假

伍生真係天才嚟

點解叫佢6C?

黎啦

律師

再度重遇你

全尼

好撚正呀屌！！！

以後我都無再掂過個結他

唱得好過thor

兩條佬正過兩條閪

Viu今年出首歌俾全尼唱啦

全集強尼唱ok???

勁好聽

真係得呢幾句 預告出哂

至於暑假...

好好聽呀

樂壇真係欠佢一個交代

李紫昕

臭閪puple阿嬋

Purple都仲係配姐姐

「李紫欣正」

又播垃圾波

purple嬸嬸

今晚嘉賓係強尼

誰令我~不懂愛另一~個

6C今集唔止36C

呢條垃圾係咪唔見左了

Viu幫全尼出首歌啦，下年叱咤投佢做我最喜愛男歌手。

好耐冇見過李紫昕姐姐

好難想像 李紫昕、林一峰同強尼一齊參加歌唱比賽

呢場真係終極垃圾

j die me

識咗50幾年

完全唔同style

好似有間唔中蒲頭
成鳩日見佢做musical

好睇既波又點會免費播
好心咪阻住睇電視

好勁

同一晚播列斯對車好過啦

強尼係有料

之前啲修仔愛記起碼有啲睇頭先

全尼真係全尼

見列蘿蔔糕已經想嘔

9配d野食又話好夾

杜曹D波好悶 不過我列斯fans

6C好似少醉喎

個人對蘿蔔糕好有愛

轉台先

呢個係高潮來

同730個節目有咩分別

咁佢又唱得唔差嘅

今集係咁啫

啪啪啪啪啪

石詠莉唱腔有d老土

730 係新人
呢個係老手

就返首歌啫

嗰個無野食

有全尼開金口

好懢

人地考哂D勳章 係要識埋配野食
你去高級餐廳都會有個呢D人駐場 佢推介你點配.....

6C對波分得幾開

講野咁假得唔得架

6C開始醉啦

6C好興奮

咁快醉仲渣過娟姐

6C

好啦

6C好天真

上面位巴打你試下先啦

好想呃下佢

我知 但睇嘉賓反應無晚吹宵夜咁好

飲酒食桂花糕

6C塊面紅卜卜
醉了

我唔會俾你呃佢咖

好耐無去酒樓食飯無食桂花go

神經姐

自己整啦

睇成桂花g

有其他才華唔怕啦

牙鐵好撚心邪

UST civil eng
繼續讀可能要跳磨菇而唔會做咗音樂人

桂花g都好食咖

你都雪房av啦

嗰個年代入行
依家應該上咗岸

都話為咗迎合大家
本身係pure true

咩叫跳磨菇

你收皮啦

有6c

中後段仲有強尼

有人正皮咗我架

你係咪睇成冰鮮g

都賣晒

桂花go

真係冇人信sor

即場屌啦 咪招呼咗佢

強尼都係eng
但佢地天生就係食呢行飯 冇計

好彩無下集

有人正皮咗我

冇KB

下集火火丫

到火火了
無KB嘅

火火

得閒要聽

6c下集套衫

點解冇KB

淫賤6c

100%淫賤
6C: 做咩講真野……

ust 用語，跳樓

下集強尼又係著樽領又係係咁搞條領

跳樓自殺好似係圖書館地下果層對出有個位係有啲磨菇形既亭咁

利申：紅磚圍城大學

咁多人讀UST

有6C

所以咪話好彩佢無入行/無讀到跳樓

呢度咁多大學生

2:00:00
強尼唱遙遠的她

6c: 曱甴係我個friend

淫底6C

利申：同全尼同 U

笑死

咁多大學生

呢度齊唔齊八大學生

一個招牌跌落黎都擲死幾十個啦

又同興興無關？
你班所謂嘅專家兜到咁撚hea

雪花go

Ching又大學生？

牙go

徐步go

垃圾大學生only

個個都話自己出身垃圾大學架啦

對腳

推

聽左咁多年火火 其實一直覺得佢好悶

忍左一個鐘

6C對腳

宜家點解冇咗接嘉賓

頭幾年都係真pk。咁款

一翹腳我就扯旗

6C呢個角度岩哂

俾全尼搶曬

對不起真係好好睇

睇唔睇好 好撚眼瞓

今晚詩詩好有女人味

對不起 標籤你係好睇既

電腦強尼

搵日重溫下睇

第一輯有艾粒好睇啲

你擇日奶閪先啦屌你老母

全尼真係cls

又要讚全尼入位真係神級

renee

詩詩講酒順口好多

搵到工 唔找住

最憎睇Ronald
同埋s2玩得盡D

想睇全尼講返波 一定好過now果幾個

廖碧儀學下

Ronald 定Donald

就來炒你gala

其實我都係呢套先識強尼
扮女人

成日玩甲由

入口即溶

cls

化灰

點解今晚唔係飲老鼠酒

唔好食

諗起之前有post講咖啡.......

屌 花姐有冇食過

唔使食

但係格仔mike唔係話自己食過咩

個嘉賓咪林雪

食陳安立

四季豆

真野

我鍾意甲由

名場面

6C巧淫賤

咩喎~~~~~~

100%淫賤

阿沈可唔可以同妳做朋友？

6c 100%淫賤

係咪醉咗

6C真淫賤

真嘢

今集好撚好笑

火火烘到詩詩咁埋

SS

古巴那單？

d鳩毛冇啦

成日抽水

cap得咁快

白虎

跑跑下扯都隊甩隻bb襪

詩詩都幾classy

跑步點扯

呢d situation扯實俾人講足一世

五周年都未有生啤公仔賣

就好似中學去體驗 畀姑娘驗 jer 嗰陣扯旗咁

驚畀人炸

等到 50 周年都冇啦

會架咩

和尚掛啷啷笑話

經驗之談

師弟嘅經驗嚟

佢要男姑娘先扯wor

佢究竟係咪gay

not me

ウーロン割り 唔係好common咩

想奶花蛆個閪點會gay

一年七百幾宗

見到配魷魚鬚就好想落bar飲野

cls 7百幾

寧願送頭盔都唔賣生啤

係

屌你老味 tvb 套 咁大件事冇人講
都有傻閪打手開 post

林雪嗰集癡撚線

乜撚野黎

林雪真心痴線

同雪哥玩梗係死

林雪講嘢真係做死剪片嗰啲
嘟嘟嘟嘟

變做hulk

cls
做咩唔播

仆街原來講得

sammy

屌你老味好撚想睇

成廠都係昆蟲

嘩屌
齋聽都覺得恐怖

當自己試當真咩

個名好撚老尷

試當真？

Sammy咁大隻

咁好笑都唔播

真pk真係好好睇
仲有冇得再嚟

New_god_美斯?

屌奶星好核突

不安掛

係囉

準備好就go

好撚癲長期臭味

困住放蟲比我都癲

過唔到編審組

啲姐姐頂唔順

講到好似病發咁
睇到應該唔覺好笑

我老母啲藍絲frd叫我老母睇
老母：下 cctvb播試當真？有冇「又唔叫」先

is

btw
原來植劇場有2

火火又抽水

火火隻手

抽了很多下

KB

嚇到cc

做咩唔入呀

CC都抽

CC今日仲要盛裝

花姐依家淨係會拍造星

拍造星可以自肥

ERROR 哽曬

下 真pk勁正喎
個尺度大到電視歷史上最高

必定淫賤

想睇Error版真pk

下一集陳柏宇

有閻奕格

必定

193都玩過甲由

淫賤我啱丫

即係咩黎

Error遊

不過應該唔會啦

火火有冇賠番先

咪姐係error遊 同一個班底

蝦頭

我old news咗
希望有劉冠廷

無預告

吓屌冇預告嘅

講疫苗啲好野 叫大家打4hing

蝦頭好慘

下集預告呢？

剪唔切？

4hing
new name

App睇到下星期係陳拍乳

下集陳柏宇

一個鐘夠唔夠

係咪會開兩集畀佢講

啱啱撳 81 睇咗十秒
CLS propaganda 嚟嘅

CCTVB不意外....

上節目表睇簡介咪得

望下啫

望下都精神污染

又
viutv有套新劇都幾正喎
IT狗

where

睇6c了

啱啱廣告叫人投票果兩個人係路人

又成人

林奕匡

咦轉咗timo phil

phil

睇100%淫賤了

有啲尷

大學成績點真係好睇自己

姐倫才華+學友唱歌....
但你如果八両金咁既樣 都應該會出事

清唱又ok

隻酒個樣又幾靚

btw 又見強尼同酒

當水飲

都唔一定既

啱先感覺緊啲
呢到FEEL好多

求醉

真
V TUBER + 唱歌 = 以前都有龍小菌 (雖然而家唔知佢去左邊)

帶菌者因為武肺取消左個show 2次

林奕匡扮唔到bad guy啦

而家去咗同人哋一齊夾band
叫帶菌者

屌我諗起我細個嗰陣
我老豆間唔中老點我去報紙檔買煙

你地細個有冇試過係7仔門口 比D哥哥叫你入去幫佢買煙

我沒有六呎高

一比較返火火真係坐得好埋 又抽水

首巴巴巴打幾過癮

佢有咁高

電台聽叱吒

真係好鍾意香港音樂

6C係咪已經飲大左

未試過齋聽
應該會少咗好多氣氛

係咪友台

巴架

佢都高㗎

巴㗎

而家先發覺詩詩個打扮唔同咗

其實龍小菌唔算樣衰 打扮下叫見得下人

叱咤呀啊啊啊一月一

呢d炸野正

在下認同，佢係小豐滿個類，有樣又唱得

每年嘅1月1號由呢度開始

比人當女仔

都幾勤力喎

好勤力咼

外國生活又真係少野玩

細細個已經同saxophone融為一體

6C側面笑好吸引

喺加拿大唔識揸車

講緊細細個

福島

福島呢個係咩黎...好掛住日本

喺美加冇車牌=跛

利申試過

好好味

但係其實睇唔切係乜嘢嚟

係咪國際巨星嘅日本節目

佢真係番咗日本？

係咪10週年拍既宣傳片 吸引人去
其實我真心唔怕去福島 但依家都冇得飛

諗緊係咪suko san嘅新節目

唔驚甴曱嘅女女 100%淫賤.JPG

如果佢同JOYCE 可唔可以夾得埋

phil性格都幾搞笑

喔噢

想知佢點識數據女

其實係未311個陣已經想去，個時仲有個fd係個邊

princejoyce?
兩回事嚟㗎喎

以為phil係讀音樂

Rikko？

diu sexphone

音樂做事業又真係難
尤其當時香港樂壇又未死

唔好放棄

諗起高山低谷首歌